我係一名藍絲，我支持香港警察

話說今日我去左光復屯門遊行，因為樓下真係好嘈好嘈，日日嘈嘈左成年幾兩年，就係班雞日日喺到大大聲唱歌，一黎好嘈，二黎我老公日日都會經過屯門公園，我老公都話班雞間唔中會撩佢，我雖然唔講，但我真係好介意。

難得有人出黎趕雞，我就決定要出黎發聲，開頭都冇咩事嘅，直至去到六點幾左右，有個呀叔冇啦啦打個後生仔，我喺正隔離，拳頭擦過左我，好痛，而個後生仔俾個呀叔打到跌落地下，之後我相信警察黎到一定會拉佢坐監，但警察黎到，佢地竟然放走佢，仲送佢上的士，我走過去好冷靜咁請求警察將佢繩之於法，後面示威者都非常嬲要求拉人。

但過左一排，警察竟然出紅旗，係我咁大個人第一次親眼見到，因為我相信我唔去衝突唔會犯法都會見到，我企左喺到都未認清事實，咇一聲我隻眼馬上就好那好痛，真係好痛，即刻有人扯我去後面幫我用水沖眼，一個後生仔把聲話：死差佬連女人都噴胡椒噴霧，我唔信，我唔信我一直信任嘅警察竟然會做出咁嘅事，我而家真係好混亂😢我第一次隻眼係咁痛。但唔理點，我真係好多謝幫我沖眼嘅後生仔。

咁仲支唔支持？

快啲share上fb

支持，我相信就算係真都好，都應該係少部分嘅警察係咁😢

去bk俾班jm睇

we connected

如果係真既 恭喜你終於望清事實

已經係地區既警察，唔係出面調入黎，你點會仲信呢啲只係少部分

仲未知死？

bk jm?

下個就拉鳩你 自己諗啦

少部分警察？點解仲唔願意相信

我唔信，唔想信😭

香港警察一定會嚴正執法架😢我諗

你唔想信，有冇諗過你既懦弱害左出面幾多個後生，你支持警察，你就係為虎作倀，盡快睇多啲新聞、直播，睇清楚呢班狗賊，確保你、你老公選舉唔會投錯人

Share還share，幫我執執啲字先，冇系冇吾我驚佢地睇唔明

iq過唔過80?

現場知唔知咩事突然出椒呀？

冇錯，其實只係小部份害群之馬
所以應該成立獨立調查委員會
還大部份香港警察清白

借朋友ac

如果係真，就的確係究極和解

我無野講

我有一個問題，你係藍絲，點解會忍到連登咁耐？ 應該會一早頂唔順 quit 或轉group,

你只會越黎越失望，
香港已經變左，
就好似男人變左心一樣，你點呃自已都無用

咁請你去多d遊行
你睇多少少新聞片就知好多警察都係咁

老公 = c6

女人妀c9

推俾所有jm睇

發生過呢啲事都可以盲撐...係大部分定少過份你出黎行個街就會知..到時你企係隔離咩都唔洗做 你都可以feel到班狗幾冇血性

推

fb有咩藍絲page推介

上網睇下黑警精華啦 唔係少數嚟

on9 掩耳盜鈴

對警察叔叔好失望！

我唔討厭警察，但我對警察不合理、不公及暴力行為好憤怒😡
而家只係擔心上樑不正下樑歪

你未見識港島的黑警，去金鐘見識下

好文幫推

認同請分享

Share去藍絲page

On撚9噴撚埋落你到仲信信信
果個耶蘇定聖母啊屌你
好揀唔揀揀班爛仔黎信

快啲睇下有冇拍片 放上fb

我冇野講

咁你應該出多幾次，睇清楚支警隊
事實擺在眼前
你都選擇唔信既話
最後只會害咗自己
2019年，好人先係警隊既少數（或者唔存在）

你真係好天真

條路自己揀 仆街唔好喊

希望你係假腸

你仲支持？ 我真係無野講

食完胡椒都仲相信香港警察，一係假膠，一係戇鳩，一係天真到極點

請善用起底功能

原來做雞真係可以without fear of crime㗎

香港警察真係講得出做得到
為守護雞隻不惜看守廁格

針唔吉到肉唔知痛 行咁前 比人影曬相啦 等比狗玩鳩你啦

樓主假膠

真係對警察好失望阿
要放上fb share下先得

睇黎啲胡椒噴霧未噴醒你

LM

傳上啲家庭谷啦

善用起底功能

呢份文宣稿幾好

做咩姐你
我相信樓主，已轉載比其他藍絲朋友

曲直難分

屌你老味，比人噴胡椒噴劑仲話撑黑警
下次唔止噴胡椒噴霧，係比黑警扑撚濕你
到時真係要講返句路係自己揀，仆街唔好喊
出個戇鳩post 都呃到成千正評

見過鬼都未怕黑

我冇嘢講

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

恭喜你行出黎睇清楚事實真相

仲信警察有好人？下次拉鳩你

我都係藍絲
睇完登呢位JM心痛😭
今日終於認清事實
我愧對香港人愧對下一代🙇🏻‍♂️

唔好寫係藍絲，寫係一位普通師奶

[membe[/member]

對你咪嚴正執法

洗咗眼係睇得清楚啲嘅

無是咁的 假膠

咁樓主會唔會考慮過嚟我地呢邊呢？

藍屍廢mode：我先唔撚信你講

善用起底功能

環保吹 安全嗎？

遲D可能出post話自已係皇家黑警，回到未來番黎添

快手推上fd 藍絲page啦

Fb

tear gas擺哂係港島你先無事咋

pish

叫佢返大陸

文宣組材料

你老公係咪貪你夠豬閪先娶你

lm

系。。。
我刀對今日警察表現巧失望。。。😭😭

系小部分。。。吾好以偏概全牙醫。。😅😤😤

Push

樓主介唔介意我share個post去洗藍page

隨便啦，心淡啦

食完胡椒都唔生性？係咪要食埋催淚彈橡膠彈布袋彈先醒？對唔對得住幫你沖眼既巴打啊

connected乜撚 巴打清醒d啦 樓豬係下面留言話會繼續支持警察啊嬲到癲左

無得救了

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

你真唔知定假唔知啊

警察護送打人廢老上的士，示威者包圍架的士所以狗出椒

好慘 要分享了

見到你D留言即刻想改負評
醒啦

假膠